是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

西洋菜佳寶臨收工好抵 10蚊2紮成個盆裝滿晒

剩食菜？

堆垃圾仲喺度

有牛肉

抵呀

對住神位？

祖師爺保佑

邊爐羊

羊b自己食？

風水野

is 同老母一齊行佳寶

孝子

我冇食響鈴 老母dump落去 我唔中意食的

爸爸保佑